知唔知山下智九係咩星座？

係獅子座，因為獅子山下

我就智九障

0/0

估唔撚到

on9/10，十分之戇鳩

0/100000000000

估中智九障

上面果句冇笑
下面果句笑左

你唔好咁霸道好無？原先諗住入黎講句山下智九障

呢個好笑過樓豬個個

我諗先㗎喎

呢個都係樓煮講

10/10
仲信獅子山下精神嘅港豬真係智九障

啲1q題開始低質

睇嚟你未見過我最智九障嘅時期

重量不重質嘅屌

好欣賞你 真係好精彩

樓主度下先出啦

扯旗山下 Ok?

創意台台主風泛不再

邊度嚟嘅term

10/10

詠春拳 都無聽過？

好笑過樓主

零分重作